中國村委會選舉, 公安持槍在旁監視投票者

山東省濟寧市盧營村村委會換選舉時，網上流傳兩名手持槍支的警察站在一個投票箱兩旁的相片。(網上圖片，拍攝日期不詳)

山東省近日進行基層換屆選舉，其中濟寧市有村莊在選舉期間，有手持槍支的警察站在票箱兩旁，相片在網上流傳引發熱議。熟悉選舉的維權人士質疑，警察是否有需要持槍到現場。（文宇晴報道）

網上流傳一張來自山東省濟寧市盧營村村委會換屆選舉的相片，畫面是兩名手持槍支的警察站在一個投票箱兩旁。有關相片近日在網上引起熱議。

就有關情況，本台記者嘗試與盧營村的村民聯繫，但至截稿前仍然未能成功。至於盧營村委會以及所屬的柳行街道辦事處的電話，則一直沒有人接聽。

垃圾國

第三世界

一條村仔都要搞咁撚多野

咪睇少一條村仔
幾千萬上落架

諗起有套大鈍裁者

真係
仲以為搞笑電影先有的劇情

係呢個國家先先。會出現